咩eSports最好睇？

我覺得Quake 4冇得輸
1v1 技術超卓 節奏明快 就算冇玩過隻game就咁睇都過癮 同埋睇住Fatal1ty呢啲當年雄霸CS, Quake, Unreal Tournament嘅頂級高手 我覺得自己係零

街霸 csgo 賽車
呢d都好睇
最緊要係唔洗識好多隻game既野都會睇得明

aoc最好睇 真係好平衡 好考合作

quake 好正
飛黎飛去

動物森友會

Splatoon
Speed run 類比賽，dark soul ,Mario maker,一做錯野，會比人反cup

之前睇過一個係blind Tetris
除咗睇到下一舊跌落嚟係咩shape之外其餘咩都睇唔到
啲人都係快到癲咗

SC2 for sure

Pubg
因為貼近現實所以打機麻麻
但比賽一流

識貨

原來Splatoon都有world championship

Pokemon

格game 同 RTS 肯定最好睇
不過曾經enjoy 過LOL 呢D
耐左就開始冇感覺

諗諗下應該係CS
節奏快 內容簡單但技術含量高

Sim racing